大衛vs歌利亞與香港人vs暴政, 香港人係贏撚硬!!

好耐之前, 有一個細路, 佢叫大衛
佢對面既係當時第一勇士, 戰無不勝而且身高三米既歌利亞

跟時d人點睇呢場決戰呢

大部分人 : 歌利亞2下就打撚死大衛啦
大衛陣營既好友 : 大衛雖然勁但對手仲厲害, 如果攬炒就當贏啦
大衛 : 我贏撚硬, 因為耶和華就係我既背後

結果係大衛用左幾粒石春, 就打敗左歌利亞, 仲批左佢個頭落黎當凳坐

今日, 有班細路行出黎面對既係暴政極權。
佢地有不亞當年大衛既信念, 所以結果只有一個, 就係:

香港人, 贏撚硬

從6月以來一場又一場既抗爭, 我地都有足夠既智慧, 仁愛, 勇氣去跨越極權既陰謀同陷阱。

你, 願意同呢班細路一齊對抗暴政嗎?!

天祐吾城, 光復香港, 時代革命

818, 維園見

耶撚們返完教會, 都要出黎呀!!!

十連

耶撚呢???去左邊呀???

818, 維園見

批佢地個頭稷當凳坐

耶和華其實好暴力

星期日等我教下大家聖經故事!!!

唔洗返教會,上連登做崇拜啦

要人呀

其實成個故仔係聖講得好精彩

我有必勝既信念

係所有既歷史, 上帝係無企過係暴政既一邊
暴政必亡!!!!

上帝只會站係有信念既人身旁

我地最大既武器係對香港既愛!!!

有穌哥照住, 無得輸呀

同過d大粒既老闆傾, 因為佢地無信念
睇唔到抗爭者身後既上主, 所以企係中共既一邊

我想講佢地只會恨錯難返!!!!

係至高全能神既面前, 摧毀一個殘害十四萬萬人民既政權, 係極簡單既一件事

神愛世人, 要一切信衪的, 不至滅亡, 反得永生!!!

you are not alone

🍰🍰🍰

唔洗擔心攬炒
因為我地一定更快起到身
In 香港人, we trust!

返完教會去維園, 唔好返屋企!

信者得救

中共港共點解咁顛
因為中共嘅資金放哂係香港
港元同美金掛勾係國際貨幣
香港出事，中共自己都玩完

op坐左幾耐？Sing hallelujah to the lord之後已經無人再叫基督徒做耶撚啦